救生艇應該要包埋啲棄暗投明嘅持份者

人人自危，人人都大手攞住堆證據逃亡